最近發現個女可能唔係我老公

愈大愈似我一個好朋友 而且我同佢曾經係sp

個女點會係你老公啊
用下腦啦

"發現老公出軌 我崩潰了"
你又有SP

咁你都發現到

認真答樓主：兩個男人點搞都唔會生到個女出嚟㗎

亂倫

好好笑？ 咁慘

咁你想點？
問下你老公意見囉

唔想比佢知真相

同你sp講

唔啦 無見太耐

黎Sir幫你揾返個老公個老公樣同你老公一樣，不過你發覺呢個老公唔係嗰個老公？

咁上下啦

好亂呀媽